美國總統唐納德特朗普就伊朗交易發表談話

President Donald Trump Delivers Remarks On Iran Deal

the Iranian people when they do I am ready willing and able great things can happen for Iran and great things can happen for the peace and stability that

we all want in the Middle East there has been enough suffering
death and destruction let it end now

中文解釋 我地美國人民已經忍撚夠 仆街仔伊朗佬4年期間所作所為

thank you god bless you thank you

中文解釋 祝你地好運啦 中國 北韓 南韓 日本你地最好醒醒地地 咪撚玩野
否則就只能日日求神唔好打鳩你 再見

醒醒定定

咪撚玩野

要比d顏色比呢d流氓國家睇
當美國傻仔既代價係點

"when I make promise ,I keep them"
型到

我想睇侵侵繼續撚支那多啲